屌！我好撚想返工啊！你班仆街咪撚阻住哂！

朝早7:30全港三擺冇哂消息？
半夜推哂其他post上黎但唔推全港大塞車？
7月30號全民不合作運動
同我記埋下面個時間表！

推推

我feel到我聽日我同事揸車會手抽筋， 我冇車牌， 如果唔係我feel到我聽日會小兒麻痺， 希望唔好有咩事啦。